港共：基於疫情持續，同一大廈兩星期內，若有兩宗無關連個案，就要強制檢測

#ALERT 彩雲邨豐澤樓檢測到三宗初步確診個案，基於疫情持續，同一大廈兩星期內，若有兩宗無關連個案，就要強制檢測 (12/29/16:52)

就快一單都要抽DNA

防疫撚恐懼撚求仁得仁

開心啦 恐懼撚

仲要覺得自己冇錯 繼續篤灰

用依招嚟強制全民檢疫
遂棟之後就遂邨
再之後就遂區

你隻傻狗ac好易認

為左整DNA DATA BASE
港共一定唔會比疫情完

攞水喉水咯，唔信有人咁中意被隔離

恐懼撚滿意未

正常壯年人死亡率低到咁既病都驚到好似黑死病咁 而家求仁得仁政府幫你地消除所有恐懼

收手啦恐懼撚 搞死香港

具體黎講係點做？

水喉水準備

叫所有老弱殘廢留係屋企 其他人正常生活

都仍然冇用，因為一樣要返工

普通口水都得
驗唔到毒

點叫？

基於疫情持續向好發展，同一大廈兩星期內，若有兩宗無關連個案，就要強制檢測

開記招囉

唔肯咪由得佢地 要恐唔通要阻佢地咩

咁咪由得佢地囉
你嘈咩？

應該係冇確診都要送DNA

根本香港政府唔會夠資源做

基於疫情持續，同一屋苑兩星期內，若有兩宗無關連個案，就要強制檢測
基於疫情持續，同一公司兩星期內，若有兩宗無關連個案，就要強制檢測
基於疫情持續，同一學校兩星期內，若有兩宗無關連個案，就要強制檢測
基於疫情持續，同一地區兩星期內，若有兩宗無關連個案，就要強制檢測